/* 
  Localizable.strings
  Deaf Communicate

  Created by Alex Demerjian on 7/1/22.
  
*/

"Welcome Message Text One" = "청각 장애인 커뮤니케이션에 오신 것을 환영합니다!";
"Welcome Message Text Two" = "통신하려면 왼쪽 상단의 버튼을 탭하고 사이드 바에서 '텍스트 보드'를 선택하십시오.";
"Resources Side Bar" = "리소스";
"Text Board Nav Link" = "텍스트 보드";
"Past Statements Nav Link" = "과거 진술";
"Settings Nav Link" = "설정";
"Feedback Nav Link" = "피드백";
"Instruction Message One" = "시작하려면 아래 회색 영역을 누른 다음 키보드의 마이크 버튼을 누릅니다.";
"Navigation Title One" = "텍스트 보드";
"Text Copied Notification" = "(텍스트 복사됨)";
"Past Statements View Instructions" = "아래의 과거 문장을 탭하여 텍스트 보드에 다시 넣습니다.";
"Navigation Title Four" = "과거 진술";
"No Past Statements Alert Title" = "과거 진술 없음";
"No Past Statements Alert Message" = "아직 텍스트 보드에서 삭제된 진술이 없습니다.";
"Navigation Title Two" = "설정";
"Settings Font Text One" = "글꼴 크기";
"Settings Font Text Two" = "(현재 글꼴 크기:";
"Settings Font Text Three" = "텍스트 설정 재설정";
"Settings Font Style One" = "글꼴 스타일";
"Settings Font Style Two" = "글꼴 스타일 선택";
"Settings Font Style Three" = "텍스트 미리보기";
"Settings Font Color One" = "글꼴 색상";
"Settings Font Color Two" = "사용자 정의 색상";
"Settings Font Color Three" = "글꼴 색상 선택";
"Navigation Title Three" = "피드백";
"Feedback Text One" = "요청이나 질문이 있으십니까?";
"Feedback Text Two" = "alxdemer@icloud.com 에게 보내주십시오.";
"Privacy Policy Text One" = "이 앱을 사용하면 Deaf Communicate 및 DemeraX 소프트웨어의 개인정보 보호정책에 동의하는 것입니다.";
"Privacy Policy Text Two" = "개인정보 보호정책 보기";
"Recognition Text" = "DemeraX Software 및 그 자산은 Alexander Demerjian이 설계, 개발 및 소유합니다.";
"Support Text One" = "문제가있다?";
"Support Text Two" = "Deaf Communicate 지원 문서 방문";

